政府管理層教你如何阻止8月5日全港大罷工

收到通知，有政府部門要求公務員取消喺8月5日預先批准嘅休假，但有管理層好唔小心咁透露咗一樣野(亦係唯一一樣)會令情況有變，就係如果主要幹道同地鐵被人堵塞以致返唔工， 咁員工返唔到工或者遲到大半日都係合情，合理同可以體諒。

所以要叫人千祈唔好堵塞主要道路，唔係嘅話就連未過三年試用期嘅公務員都可以合情，合理哋返唔到工，或者遲到大半日！！！你哋知啦！公職服務有一日半日嘅影響都可以好麻煩㗎嘛！！！

請廣傳，好人一生平安。

好過份

唔俾人病？

果日班三毛係咁屌5/8 不合作都知咩料啦
唔好話一日罷工
政府跟本好撚怕班AO 叛變

其實有邊幾條主要幹道同地鐵站一俾人堵塞就好大件事？

根本唔會太多人參與
咁多窮人
你養呀?
唔洗交屋租?
屌你老母啦

我地接佢地放工，接完一個部門接第二個

我估三條過海隧道

push

同埋要塞真係要早d塞，好似政府係朝早6點出memo，咁唔係話5點幾雞啼走去塞
但係早d塞好，d公司都可以一早落order話今日放假，名正言順參與罷工

公務員係返好早

阿仔阿女接放工

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

政府發聲明，指留意到示威者鼓吹明天罷工，政府呼籲市民緊守工作崗位，明天不要堵路或干擾交通運輸設施。

政府指運輸署的緊急事故協調中心會密切監察路面交通，並與警方、公共運輸營辦商及隧道公司聯繫，當道路或鐵路受影響時，盡快協調，提醒市民明日提早出門，政府又呼籲廣大市民緊守工作崗位，指最新經濟數據是十年來最差，任何大規模罷工和暴力衝突，會進一步損害本地經濟，對香港整體治安、民生、就業，造成極大的破壞。聲明又形容近日以表達訴求為名的違法及堵路行為變本加厲，包括襲警、縱火、阻塞紅隧及龍翔道等，已遠遠超越和平理性示威的界限，政府絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。